［感情騙子］玩弄男仔感情 - 前言

點解OU 啲女仔可以挽人感情，利用完人之後可以再講到自己幾偉大！

挽

不過個個分完手實話自己係被傷害啦

挽你老母